咁樣算唔算網上散佈個人私隱?

咁同啲人擺狗狗資料上有咩分別?冇聽過被人拉又盛的!

坐左幾耐？

有黨保同俾黨搞嘅分別

公開比料d狗唔算

果時好似冇話禁網上起底

平時我地都係比料icac啫

任何人只要嗰期入過狗屋
不論係咪鳩拉都會上咗呢個網
你話唔係班狗開或者俾料邊個信